今年中大工程收幾分

識人19分入到

識人b5 24入到

B5 19分

19分嘅巴絲介唔介意講埋自己elective 咩科同幾分？

M2 ict 4 4

Me b5 22

Me b5 22,my frd b5 30

b5 30